★ 每人幾個被垃圾大台雪藏過既藝人

絕！對！空！虛！

梁榮忠

當年陶大宇和梁榮忠都憑《刑事偵緝檔案》而爆紅，自以為名氣大地位高的梁榮忠卻在和女友鍾麗淇相戀多年的時候，和港姐朱慧敏玩車震，沒想到慘被偷拍，梁榮忠從此名譽掃地再不得重用，現在幾乎銷聲匿跡。

陶大宇本來和老婆一直是明星的模範夫妻，可是他卻晚節不保。因和郭羨妮合作《學警出更》而鬧出緋聞，還和老婆離婚，可是後來還是覺得野花不如家花香，和郭羨妮分手回到了老婆身邊。但是事業就一落千丈。

魏駿傑和滕麗名曾是最佳螢屏情侶之一，只可惜最好魏駿傑難耐九年之癢，到大陸立刻與女大學生張利華結婚，一時全城轟動。而和滕麗名分手。分手後還不止，魏駿傑還當眾罵滕麗名賤人。因此醜聞魏駿傑已被拋棄。

04年港姐亞軍的朱慧敏，本來在劇集《愛回家》中開始被觀眾所熟知，劇集播到一半，朱慧敏就因為和主持人梁榮忠的車震醜聞而轟動了整個娛樂圈，由於朱慧敏的負面影響實在太大了，所以在事情發生後朱慧敏就遭到了雪藏。

仲有邊個 快d講

李潤庭

主持好過歐永權 陸浩明 但衰偷食

咪玩啦，車震好似係05年，愛回家係10年打後

copy之前都用腦諗下，唔好當阿叔我唔識野

我冇留意佢地所以唔知

黃心穎

佢有咩

蓋世寶

周麗淇？